想同條女求婚 想比驚喜佢 有咩建議

同條女一齊左幾年 最近搵左唔少
覺得係時候比名份佢了

有無人有咩好感人又驚喜浪漫idea
岩用既比返幾舊水你

thx

去尖沙咀唱歌求婚，搵埋朋友拍片，等你唱完歌叫朋友拎汽球拎介指比你去求婚
雖然好老土，但好似d女仔幾中意

同佢講我有男朋友好耐

約佢出黎話分手
話唔想做佢男朋友
想做佢既老公

我中出完你條女，佢自然會搵你埋單架啦

搵朋友book間party room
你拍條10幾分鐘既求婚VR片
然後果日比佢睇
佢睇緊VR片既10幾分鐘你換件老西
你同佢d朋友就佈置場地成求婚feel
然後跪係佢面前等佢除VR就求婚

屌緊佢中途塞隻戒指入佢隻閪度

哇呢個正喎

好危險

下次加密得唔得,
你咁樣其他巴打好難做

通哂天喇冇哂驚喜
諗過下一個啦

佢口快快講, 咁就好喇, 我都唔想做你女朋友~

sorry 巴打諗得太興奮唔記得加密

尷尬post

我其實一早同你個frd peter上左床

呢個之前Youtube有人做過，應該講唔講都通晒天

台仔玩左

企拍VR成本你要預番有番咁上下

活塞男

喂屌你老味
正wo
可以一試

將隻戒指套落條撚到show俾佢睇你幾有誠意

你估人人都好似你咁套得落咩

可能佢條女係死肥婆啲手指腫撚到同佢碌鳩一樣粗

好笑係在於呢d on9以為自己好好笑

睇黎有排plan
有咩方法拎到佢手指size

金融狗?

咩金融狗

求兩次婚
一次係得兩個人去旅行個時
靜靜雞佈置下酒店預備戒指
講下啲真心話求婚
真誠得黎又浪漫 又唔洗怕尷尬
第二次就搞驚喜
bk個party room
叫一堆親朋戚友扮慶祝人生日
之後叫佢去雪櫃拎蛋糕 佢一轉身你就跪低求婚
佢應該無諗到你會求兩次婚 會感動啲
記得兩次都搵個位全程錄影
咁先可以比佢po上fb ig🤔
你都有得留下念

打上早霸王

打去森美小儀度，話唔定你仲驚喜

我想問點解要求兩次？🤔

佢訓咗未得囉
不過唔好咁明顯 廢事佢未訓着
先摸下依到 摸下個到 再攞卷尺度

係屋企自製燭光晚餐
情到濃時就快扑嘢之前入廁所套個戒指落條j到
推佢落床除褲攞條j出嚟對住佢個頭，情深款款問佢will u marry me

可能佢預計會被拒絕

拎線度左先 快D又方便D

不如你話結兩次婚啦,
會感動啲

求婚唔好大庭廣眾 其實好多女都唔太LIKE
始終你同佢講既說話都係甜言蜜語 咁多人係到會令佢尷尬

將隻ring coo係條撚到 口交個陣問佢願唔願意

其實求婚點解要有驚喜？

你條牙簽Size就昏既

LINK都唔PO以為好撚勁咁

等條女訓着教個陣
幫佢帶埋戒指

世上總會有你呢啲on9存在

清唔清楚女朋友咩性格，有d唔中意搞大龍鳳比咁多人望住既性格可能會驚到拒絕你

我講緊係條街果隻款，如果book間房叫佢d朋友果d都OK

我好idea
想要加我tg
BeautifulDaiSze

不了 sor

佢應該鐘意
唔鐘意就飛起佢搵下個鐘意既

堅得

襯佢瞓覺嗰陣求

粒石都要幾大先唔會衰

簡簡單單請佢去旅行book間好d正式d既餐廳 夜晚晚岩氣氛未跪地囉
最多未靜靜雞請埋佢父母到時現身

d咩野懶有驚喜出動哂成班人柴娃娃又拍片又嘈又盛
好撚老套小學雞 柒到 幾廿歲人仲好似大學生玩ocamp咁
除非你條女係d典型港女 鍾意搞場大龍鳳post片上ig呃like 如果唔係其實唔係個個女人都受

巴打工作上面要成日度僑？

同一個男仔fd扮gay嚇下佢。跟住互射

第一次應承左，第二次拒絕既話，真係世界級

既然你話搵到少少
咪去個旅行求婚囉如果佢有一pair朋友一齊去，可以幫手做媒
搵d浪漫少少嘅地方，少少心意就得啦

屌 洗乜
呢個之前有台仔定架仔做過

認同巴打

去旅行先求婚好似成數高d

搵有錢佬中出佢

約你女朋友去旺角、尖沙咀之類啦，之後叫你個fd扮係街邊叫人做活動果啲人，你地行過扮咁啱撞到，之後你咪話幫下朋友交數又攞下啲奬品咁囉。個活動內容係要一對情侶模擬又盲又聾嘅人係鬧市行一次，咁你地兩個就戴哂眼罩耳塞咁行啦（你扮戴之後即刻除左佢去換衫set 場）行到咁上下個工作人員（你個fd）就叫你女朋友除罩，之後一除罩你同幾個fd就著哂西裝咁係佢面前彈唱首你地之間都覺得好sweet嘅歌（一齊幾年點都有掛 ），唱完就一野求佢個婚，加啲氣球呀花呀呢啲例牌野，再加埋啲fd係現場攪下氣氛，應該ok 掛 。好似mk又浮誇左啲，但人一世物一世，留返個難忘啲回憶都好呀

Book房都唔好
真心覺得求婚想兩個人浪漫下
叫成班人黎襯熱鬧，好似拜年咁
好柒
我覺得簡簡單單係海邊求婚最浪漫
最好係去旅行，墾丁之類，
沙灘與星空 可以同條女講玩light painting
之後寫will you marry me
求婚始終唔想太多人望住，好老尷

搵佢老死約佢出黎扮普通出下街 之後去到間餐廳食飯 搵人扮求婚睇到佢都好想結婚之後你同佢既家人朋友無啦啦出黎同佢求婚

搞咁大場大龍鳳
去北歐睇極光 求婚
有人幫手影埋相就perfect

嘩，超掂喎

搵晚開房
等佢瞓著
幫佢戴隻求婚戒指

以為得我一個咁諗
真係得臭閪港女先會鍾意比晒全世界知
最好係book個廣告賣晒出黎

抄橋好難唔掂

一個post有幾個話要將戒指套落條撚度
以為自己好撚風趣

王祖藍係電視用呢招求婚
通哂天啦

我自己剪左條片由相識到依家嘅相佢生日果時晌餐廳播

包起左餐廳？

點識？

如果想浪漫可以考慮去disney求婚
免費架，當然入場自己比
佢地會幫你夾定啲cast member幫你求婚

仔都冧

On9先結婚
非抽水

等佢訓左先求婚

同佢去睇衫
等佢問你鍾意睇佢著咩
你答佢 婚紗

留名睇走數

買5層樓寫佢名，比200億現金佢，夠晒驚喜

然後條女拒絕你

扮俾佢撞正你偷食摷緊女，然後係條女個閪入面拎粒鑽戒出黎跪低同你女友求婚

簡簡單單係k房或者party room對佢唱鄭伊健首一生愛你一個
諗起都浪漫
想第時用呢首歌同條女求婚

比我就直接黎 唔搞咁多野
為何不浪漫亦是罪名

搵到就話人係咪金融狗
你真係好慘

買定兩張唔同日子既機票, 扮去公幹實情去佈置場地

叫朋友交張機票卑佢, 準備車去接佢
去到目的地著到好撚靚仔, 99枝玫瑰加1卡鑽戒, 跪低好浪曼咁問佢肯唔肯嫁卑我

仔都濕哂呀

情人節。巴黎。鐵塔。

利申我係咁求

趁佢訓教又未完全入睡個陣同佢求婚

邊撚個肯卑個閪你塞完隻鑽戒又要拎返出黎

條女仲會戴你隻西水戒指

毒撚思維真係摸唔透

身邊有個朋友都係咁做😂

正正經經就好型 唔好叫埋班朋友搞搞震

其實一齊訓時, 半睡半醒時喺張被拎隻戒指出黎求會唔會太hea

笑能到喊
能狗咁能😂😂😂😂😂😂😂

老套d,扮撞車

我仲要整大左隻戒指

好彩佢都應承

哈

時 傍晚
地 time square空地前
人 你女友 你地班fd

約你女朋友係time square空地前等話去食飯
搵定班crew拍低過程
係街到 搵啲途人 叫佢地幫幫手 幫你比一枝玫瑰你女人
比到二十零枝 你先拎埋其餘果幾十枝著老西出現
加親朋戚友拎波波
搵埋一班busking嘅人做bg music

完

包你條女喊到癲 又可以係街到威威

等收你幾舊水

裸跑

搵朋友黎好on9
2個人既事

唔太認樓上所講咁on9, 只可以講女人好易卑氣氛感染到

屌 100%係我個fd個求婚喎

扮到個idea係你諗咁嘅

含啦老婆

誠宜開張聖聽，不宜妄自菲薄。

呢個不了啦sorry

上個月facebook有video做左
通左天啦

留名

你唔講條女中意咩
點幫你諗驚喜

台灣人用嘅

點解咁多巴打話訓覺求婚
比森美笑過好戇鳩

求婚就自己諗啦好心
懶撚到

本身都冇
台灣人嘅橋黎

唔太認同巴打所講
成班friend一齊氣氛咪圍威喂
完全唔浪漫，好似中學雞小息開生日會咁
等係兩個人自己搞掂

買部即影即有 同佢去唔同地方影相 背景要影到有英文字既 儲夠will you married me 之後 搵道牆痴起佢 問佢見到d 咩, 佢get到既時間就拎隻戒指出黎😎

戲院包場 搵啲朋友 扮係果到求婚 之後問佢覺唔覺得浪漫 之後拎戒指出黎

good wo
想同女友影多d相好耐了

成班fd起哄先on9 我覺得

我講既氣氛唔係啲小學雞開生日會

幾好 但係好難影到

見你籌備咁耐 會感動到即刻say yes
簡單冇壓力 衰左冇人知 得咗就影張相post ig fb 公告天下🤘🏾

有個以前好似睇過差唔多
如果有一d字太難影呢
就係佢唔覺意既時候影
例如自己print 出黎係佢訓教果陣拎住偷（自）拍
再用手機印即影果隻出黎

係ifc上面拎花拎戒指求婚 話唔應承的話就跳落去

M字咪帶佢食M記果時拎起個薯條影咁囉 仲可以扮晒野話有個陪我食M記既女友好幸福所以要影低佢
U咪戲院門口影一張etc
周街都有英文字啦😂

下之前台灣有人做過exactly嫁喎

同佢講一直都當佢係其中一個SP，不過早兩日發現自己沉左船，唯有轉職當自己係私家鴨

如果唔需要一定好多人圍觀既話 可以試下去潛水求婚
搵一次去旅行近近地又唔係好貴可以去墾丁啊 到時就報個潛水活動
報之前就同教練個邊打算係水底求婚 帶定d水底攝影機到先叫教練配合
如果可以既話就搵埋其他fd一齊去 求婚成功可以即時係船上歡呼之類

雖然我覺得呢個都幾驚喜但有少少難度 樓主可以考慮下

上面9成橋都好撚老尷
唔會唔應承既
但就唔會特別感動同難忘囉

我自己黎講如果佢book間酒店房住一晚
唔使特別布置都得
佢話去廁所出到黎拎隻戒指出黎半跪靜靜地咁求婚已經可以好感動
或者可以睇埋酒店可唔可以幫手拎花上房撳鐘

呢排好多人都用呢招
之前番工都有客咁求婚

去韓國求婚啊

極同意
求婚點解要拉埋一大班朋友
兩個人浪漫吓唔好咩
對住成班朋友
真係講到心底話?
Btw建議樓豬睇youtuber aliceha求婚條片
佢男友咁樣求婚好浪漫我覺得

約佢去一個地方等
eg time square
叫佢企係某個地方
係附近搵啲路人一人送一枝花比佢
送到咁上下自己就出去求婚
可以事前係附近set定機錄影
要黎做遲啲擺酒回憶片段

咩年代

玩假雪應該唔錯

去路營睇星或睇海影or夜景
之後同佢講如果香港落雪會好漫畫
正常人會笑你傻
之後話如果落雪就同我結婚
然後叫fd幫你放假雪
最後求婚

哇屌真係 靜靜地屬於兩個人好感動

利申 好憎alicehaha

個時我比驚喜女友 突然帶左佢去韓國玩
然後有一日 首先帶佢去韓國明星salon 化妝 set 頭.

然後帶佢去一間大學內求婚 我book左個攝影師係外國人黎 佢扮遊客影相 其實同我傾好哂. 我到岩位就開始求婚 佢再幫我地影相. 佢老婆做埋florist, 咁求完佢就俾紮花我. 我地再補拍埋拿紮花既求婚相

之後順便再影左輯casual wear 相

記住求婚時 如果要玩影相 記得女友要顧住女友個儀容.
Ps 有朋友係沙灘求婚 女友無化妝 當日太大風 結果要再求過

其實簡簡單單靚view餐廳一扎花一隻戒指已經搞掂 無謂太鋪張 我反而覺得平淡有平淡嘅好

祝你成功

受班人起哄既氣氛先嫁比你
你覺得好浪漫？ 連自己係咪嫁你都比人影響

呢個真係重點

巴打可以試下

搵個有回憶/紀念價值既地方跪低求
最簡單

除哂衫，cool隻介子係條J

度咩橋 睇完人地條求婚片係到up返出黎

帶佢去睇樓，問佢覺得間屋點，佢答鐘意既話，你即刻跪低同佢講：鑽石戒指我就冇，不過呢層樓我已經買左比你，我一早知你會鐘意

或者搵間villa有天台/花園 可以俾你去佈置 有冇手足知邊個國家係合法可以放煙花 除左大陸 墾丁係唔錯 知唔知台灣放唔放得煙花？

咁如果佢話唔鐘意間屋呢

打上早霸王叫森美小儀幫口

lm

自曝其短

為佢作首歌 戒指 花 咁就夠啦

試過約生日嘅frd上屋企，佢自己開門，一入門見到電視播片，佢感動到喊，播完就成班frd出黎講生日快樂

訂圈特大戒指，穿落碌JJ到，跟住卜嘢準備含撚時一除條底褲，當佢見到硬一硬嘅巨龍戴住隻閃令令鑽石戒指時，順勢求婚，肯定好撚感動

驚喜=多人?

跪住等佢訓醒 之後求婚

真心值得同你過人世既女人根本唔洗咁多花巧野！
講完！

有錢留返買樓好，結婚擺酒好⋯⋯
總之一話要結婚你方你D錢無訂使？！

BTW又或者D錢用黎買隻好火數少少既求婚戒子比佢好過浪費係D乜on99求婚大龍鳳度啦

記住是求婚戒子，不等同你兩個的結婚戒子喎！

台灣個個

咁唔係扮啦

你吞左隻戒指佢，跟住入醫院話有異物
叫醫生幫你開肚拎出嚟，
佢嚟探病你交俾佢

樓主未扯個陣將隻戒指套落條賓周到，然後叫條女上來扑野，然後扯到行哂個陣一野就隊條賓周去條女塊面到，同佢講：嫁俾我

都唔係你諗嘅 我之前係fb睇過人地做埋出黎，我唔信係你諗啦

啲覺得自己好幽默既on9仔可唔可以停止再講套戒指落碌鳩度

未試過點知唔撚得

外地求婚黎講 邊個國家最好？

其實點解要搞咁多野求婚？好多條仔同時求要鬥ga?

屌到佢就黎高潮個陣求婚

包起戲院 小型個種
然後搵女朋友d frd約佢去睇戲 但要令佢遲少少入場
之後再搵一班佢識既frd/家人坐係度扮觀眾
套戲就係你既求婚片，最好做到有廣告，片頭，主片，片尾咁
然後就著燈 成班人求婚

首先要你條女冇上連登睇到呢個post

我覺得幾撚好笑wo

癡線包起要幾多錢

有個台仔咪咁囉

係連登開post 求婚

扮咩自己諗呀

租人劈自己 要跪地認錯先俾走
咁點跪
利申 上網睇

好浪漫

你咪試下囉戇鳩仔
睇下你無左條撚先定條女先

啊屌sor 你都無女 都係無撚用喇你

巴打要了解下你女朋友性格係點
可能叫埋啲朋友佢會尷尬
有啲女仔會想二人世界多啲架

幫佢帶個眼罩，夜晚揹佢上座少人嘅山，預先喺山上啲樹掛啲led燈，條路都放啲，然後靜靜地同佢講你想講嘅嘢

求婚要驚喜黎做咩，條女認定係你嘅話就點都嫁架啦，與其諗咁多花臣野，倒不如正正經經，一套老西，一束花，一隻戒指，一句我愛你已經得米。仲有，條女緊張粒鑽石幾卡多過你個求婚有幾驚喜啦。如果樓主諗住搞啲係多人地方同班fd圍威喂求婚，幾得上黎單聲時間地點，我實唔去個頭，廢事尷尬病發作

我朋友老公係咁，佢以為佢老公個陣腳軟

明知有 bug d 人仲講

搞咁撚多野做乜鳩呀
戒子，單膝跪，花，誠意 咪得囉

利申：下個月求，求婚戒都係一齊揀，雙方都唔鍾意大龍鳳

扮咩諗丫，早排有個台灣男仔拍哂片啦

花：唔撚駛99支既，11支都得，99支好撚重又貴，攞出街又多人望，做乜鳩，好撚威咩
戒指：唔撚駛1卡既，高色，3EX，淨度高先最撚緊要，1卡 但其他C麻麻 = 垃圾

利申：希望女友唔好睇到呢個post

呢條橋係一個台灣男人諗出黎

呢個巴打就夠建設性喇，又可行。
最好求之前幾日keep住送下小禮物 超級sweet

Lm 3年後入返嚟睇

4:30 開始聽 Bob叔講求婚

暫時魔術師ok 影相果個最好
因為只要俾個女仔感受到你係肯為佢負出好多就會感動

果d攞幾多支花/氣球，其實你拎到第二枝果時已經估到啦

買部LG 360拍360片再轉VR 好平

呢個掂wor，如果我係個女朋友我會好感動

屌你老母你都on99

一撚定要成班起哄先有氣氛? 唔識解讀就咪撚走出黎柒啦

全裸淨係載住耳機，介指同波鞋。
由屋企出發去女主角屋企。
同女主角講，我嘅世界入面只係得番你，無其他人。

要個女朋友鐘意解迷先得

顏射佢射個marry me係佢塊面到，再拍閃卡比返佢睇，佢見過實用D港女臭閪聲講嘩嘩嘩呀呀呀呀呀

好多巴打問點解要求婚
因為我愛佢 我想比一次難忘回憶佢姐
唔一定要好多人底下求
最緊要浪漫 我想睇佢為我開心咁流一次淚
想佢呢世回想呢刻都會笑

呢到都唔錯
不過要分開幾日影
一次過去條女可能會屌你行到好攰/熱到妝都溶

台灣比放煙花，早排去放完
用煙花砌字有啲困難
你要確保女朋友開眼個刻，全部煙花要著緊，因為佢一支唔係燒好耐
你點晒全部字應該開始熄
你點樣set好煙花一支支豎係到
如果係villa放，點樣set定場而女朋友唔知
唔好諗住女朋友睇vr先慢慢set
砌字要砌得靚好花時間
除非你諗住求其有字就ok啦
唔係最好帶個朋友去幫你set

屌你難分真與假
100%照抄人地用完條喬

係 所以都係用番蠟燭算

放佢張相上高登 問依條女點
然後第二朝比個post佢睇

夜晚仲要少人嘅山
萬一盪失路想害死自己定伴侶，救護定消防?

呢個掂

屌你唔撚係呀 齋睇文字都覺老尷啦，嚟真嘅話我係條女即刻搵窿捐啦，求婚求到咁核突仲要出動埋朋友攻勢迫人應承，你估而家仲90年代咩

迪士尼包場再揾朋友臨記快閃跳舞求婚

好娘呀
邊套90年代電視劇橋段嚟架？

咪又係抄人

之前網上有見過有人拍抵咗個過程
最後當然成功咗
不過搵唔返片

你搞清楚果隻係子宮頸環定戒指未先？

係*Will you marry me* 呀唔係married

有d20個位左右
之前問過3-4000咋嘛
之前有諗過

拎個穿左嘅condom比佢睇

買個單位入屋求婚

d小學雞成日以為加埋d撚呀閪呀呢d低級趣味落個idea就好撚搞笑
咩套ring落條撚，係個閪到拎隻ring出黎 講出黎都唔覺得柒
唔洗諗都知現實係d 句句粗口以為自己好型既on9仔

將隻求婚戒指套落條撚度,等佢幫你含個陣求婚

咪就係，好撚on9

考個跳傘教練牌
帶條女去跳傘既時候話個parachute壞左
問佢可唔可以陪埋自己剩低既人生
佢話ok就攞張寫住will you marry me既紙出黎
戒指個d就降落左先算

嘩屌, 咩年代呀....

記住啦, 求婚係你 兩個人既事
唔好為左想做俾朋友睇

咁個個人唔同既

上網睇過
下次抄人就利申返啦

到時條女其實我前排飲大左比人3p中出
分手都好事黎就正

係佢訓緊覺嗰陣求